我要求唔高 有張曦雯做我老婆就心滿意足了

人大左 眼角同要求無以前咁高了

而家覺得有張曦雯都勉強夠了

老了😞

唔怪得你一直單身

痾篤尿照下鏡啦

張曦雯打機look 好睇過佢tvb濃妝look好多

係

diu你老母

我唔貪心
你俾我有李兆基咁上下身家我滿足架喇
人大左冇咁向錢看左

打算backup雯雯d片 落ad放去外國forum

發達大計

如果見過樓主真人，大家肯定覺得張曦文配唔上佢

more

不了
我全都要

米9，富二代，樣似GD

我日系🤣

Good Dog呀！ 傻柒

中伏了

柴犬